
                      Me pareció ridícula y, no sé si consciente, auto-paródica. Se pasa con los efectos digitales que enpañan una idea que podría haber dado lugar a una película interesante. Pero el guión asesina esta película brutalmente.
        
            